今日係港殤日

今日太多人受傷。黑警開得第一槍，來緊佢哋會開得理所當然。
勇武受既傷害太大，仲要帶傷被拘捕！未計拘捕後遭受到既多重傷害，仲有漫長既審訊期。現在我哋處於劣勢，來緊抗爭應該點做，大家一齊諗諗新方法好嗎？

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

阻一阻你 幫手投個票 thx

[統計] 一句講曬 聽日三唔三罷

推

就算唔啱聽都要講，現實係搞罷工唔會多人響應罷，各有各顧慮。應該多諗吓其他方式運動。
出來遊行，而家申請唔到不反對通知書，黑警大條道理清場，今日區區有活動，變相遊行人數分少左，前線面對既風險更加高。
黑警今日開得實彈槍，仲要近距離開，夜晚就定性暴動，證明黑警已經無顧忌。前線受傷之餘仲有好大機會面對二次傷害。就算前線預左犧牲，但是參與得抗爭要諗辦法齊上齊落。
我哋文宣做得幾好，救唔到前線，咁落去會好似法國黃背心運動咁衰竭。
要諗諗前路點繼續，長期捱打真是夠了。
每次見到有人被捕同受傷，我都諗我哋可以做啲咩？？

再補充：今日有店舖被破壞。個人諗法是，抗爭對象應該集中對付政府，警署及相關機構。商舖只是做生意，可以罷消費，但破壞就唔應該，因為對方無迫你消費。係某啲時刻，情緒失控無可厚非，但要目標明確，抗爭先會成功。
就算唔啱聽都要講，破壞商舖無意思，只會令人反感。對家大條道理話破壞。真心想大家爭取能成功，懇請不要再咁做。